求開解(｡ ́︿ ̀｡)

幫人地教老公教左年幾。。。因為一句小事分左手
佢分手一日已經風流快活，係我仲未醒到。。。

。﹏ 明明你4分 ☆ 剩低只有2分 ]°× [] 〞

返5P啦屌你老母

禾刀系幫人教左個好老婆

咩係5p。。。

其實佢都唔係太想俾你教
搵個願意俾你教的啦

但中好掛住。。

咁易揾 唔使咁頹廢

調整心態先，唔好諗住自己係教人老公，否則你只會教人老公

一直都無呢個想法，係分手後先覺得真系咁

自問對佢真系好好，雙方屋企都睇好點解對方發個脾氣就無左了

再教多個

Lol…可摸以系教自己老公。。。

一齊幾耐？幾多歲？
咁脆弱的愛情一陣風就吹走
唏噓這一段不如積極啲搵下一段堅固的？

年半二十碎遮
唔系唔想揾，因為佢斷曬D朋友。。
唔開心都無人講到

點樣教人地個老公 ?

1999

以為用自己既青春可以改變一個人，最後佢係改變了，但都走了。

體諒下。。

即係勾人老公勾唔到又被人中出即飛 ?
請原諒我份人咁直

下。。係我男朋友。。乜嘢勾人老公？

師兄弱智

睇死人...
因為散咗, 所以做咗人地老公呀

請原諒我份人咁弱智

到最後同佢到老既唔係我，佢用同我既經歷都對另一個人好，所以係幫人教老公喎ching

再慢慢儲新朋友囉，好後生啫
下次唔好斷朋友喇，唔值得

條友話走就走 ?

學又無得番，工又無，而家成個廢人咁
唔中意玩交友Apps識人。。但又唔知點識人。。

係。。。發完脾氣就走左。。可以做嘅都做曬。。都無得救反。。

咁睇嚟你未教好 所以唔使覺得唔抵

教好一個人，一年邊夠。。。。但放左好多感情。。。moveon唔到。。。人哋一早就有另一個。。。

傷心就梗架喇, 慢慢等佢丟淡囉
分咗幾耐 ?

rip

就來一個月因為佢無曬朋友，自己捱過呢一個月。
真係頂不住了，先上來求開解。。。

下次拍拖要簽合同包結婚既先拍

LoL唔好笑

屈屈埋埋，真係無人可以傾訴

有咩苦咪講出黎，大把巴絲開解你啦，不過最重要都係你要識放低

其實我唔明自己錯咩。。佢一句話走就走。。。

每日經過以前行過嘅地方，我個心痛到唔識講。。。

笑左你初戀黎？

咁都知。。

就咁睇覺得佢唔夠愛你，下次搵個愛你多啲既可能會舒服啲

可能掛宜家點先可以舒服D

Btw佢係咪屌厭左你，少少野都接受唔到咁

如果我知原因都舒服D

但自問自己唔差得去邊，冇中上都有中中

算啦，重新識過啲朋友，有返自己既生活圈先，你要精彩過佢可能之後佢會搵返你，但係你千祈唔好理佢

未同佢一齊，都多人追架

sad but ture。。。但點可以識到新朋友